20歲低資本創業可以做咩

今時今日香港四十萬創業有冇可能

你有咩興趣

老老豆豆 係香港創業除左錢仲可以有咩興趣

早d訓

開格仔鋪？

想當年..我戶口得3萬銀開公司
做到依家

你又冇興趣，又唔知你識乜
有乜好做呀on9
返屋企打飛機咪算囉

未諗到創咩咁你有咩好問
有idea 自己做咗啦
點解要畀你

U GRAD 出黎做左一兩年野
得幾萬銀
諗住搏一次, 自己開公司做TRADING
咩PRODUCT 唔講啦

邊做邊學
當然亦都仆過街做錯野啦

到依家十幾年

一個人咋, 同埋一d 都唔犀利
勁既就唔會係度上連登啦
大錢搵唔到
叫好過打工咁

Partner 好就話啫
我見太多都係拆伙鬧交

租個ssp單位 1樓1

諗人搵幾多做乜丫
各有前因莫羨人

炒期指

創咩業, 40萬開格仔店ok.
想搞地舖, 地產 就等下世